`lssu` - список состояния использования сегментов NILFS2. Эта команда не выполнится, если на устройстве нет активных монтирований файловой системы NILFS2.

NILFS2 (New Implementation of a Log-structured File System Version 2) - это файловая система с журналированием, поддерживающая непрерывное создание снимков.

# ВЕРСИЯ

	nilfs-utils version 2.2
	Apr 2014
